應該立例禁止"火車頭"（煙剷）

疫情嚴重，越來越多廢老係街度除罩煲煙。最撚仆街係佢一路行，一路噴煙，都唔閪晒知佢啲煙有無病毒。

全面禁煙

十分認同
平時已經食開tear gas
你老味仲係我面前食煙
見一個屌一個